想問下

唱晒美金 但而家好似冇咩野？
咁姐係點 ？

放係屋企三至六個月

你換係跟人換定自己諗過點解要換?

自己

自己覺得好大機會hkd貶值

唱美金保險

你話HKD貶值姐係脫勾啦
脫勾要等上面崩潰先得嫁大佬

所以就係兩頭5到岸 但我信自己眼光

我信會崩
美國兩黨好晡顯同TRUMP路線唔同,
TRUMP為選舉
眾議院為左制裁共產黨,
政策方向已經注定左
E家只係等TRUMP D追加關稅仲放唔放寬
同9月後會人權法案推唔推

你開呢個post 即係想點? 覺得一兌完第二日就脫勾?

如果出解放軍，美金就好穩陣

因為我自己係學生 我睇既野可能同大家5同
想知下大家咩睇法？

姐係美金都玩完？

中國一死,全球都會死
但歷史同我地講
美國絕對係復甦最快既國家
換錢唔係叫你有十皮換十皮
係叫你預用幾多之外果筆換走佢
一係你去搞美股AC啦,真真正正離開香港市場

比啲時間啦

得個一萬幾千 5夠錢玩美股
全部都係主動收入黎

我想知既係大家點睇

有心既唔難
1皮野都得嫁,買少D姐嘛
去追吓post啦,

我既意思係hkd

一樣得
15K HKD樓下
你開8 sec
無費用
熟悉吓個市場,對自己有幫助

但上面個三個post都好似5得 對我

打返正字啦，唔會蹝你好多時間

自己去望望
投資愈早愈好，特別係遲啲大跌係入市好機會
我都唔係大你幾歲，咪一樣學緊

我19炸。。。

姐係用呢個網去睇 個要錢

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

個網係申請美股證券ac
自己爬吓美股post再問啦
一步一步教唔到啲乜